菲律賓人來香港working holiday

香港人去澳洲做賓賓

好聽就叫working holiday
難聽就係去做奴隸

sex slave